【語重心長】麵仔請入

你咩都唔好玩喇
玩邊瓣就輸邊瓣

京信5G夢，仆街
小米，仆街
熊輸6成死守，仆街
你隻鐵塔都凶多吉少，應該變化灰骨灰塔

留返D錢，讀下書好過啦

仲要好買唔買買put輪 玩輪定比輪玩最後咪玩輪完

其實麵仔係大戶嚟
佢根本就同佢啲post係做緊反向操作
佢話入市 其實自己就沽緊
話買牛 其實背底入緊熊
佢都唔知賺幾多

完全同呂布個啲係唔係都出post嘅垃圾唔同層次

骨灰塔

化寶骨灰金塔

對面仔唔夠信心見佢放put應該即刻買put
面仔賣788記得開post通知

睇佢入鐵塔就知要散水啦 依家插到回到古代咁

有麵仔邊有窮人架

距離橫行區1.8不遠

麵仔同船 錢如噴泉

D錢好似噴泉咁噴走哂吖嘛

你係未輸到傻在，人哋講啲咩關你屁事呀 :o

走左隻put就搞到咁

已後只買正股

788

788 變2毛

明天挑戰100天線

財經台係有愛嘅 ok?

都要玩下牛熊㗎 少少哋每次一手好啦

陳承龍黎

鐵塔咁強勢 係新一代股王 好難比麵仔燈死

2018 2382
曾經好多人都有咁講過

共通點pe最高峰時d人都咁講